{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004708",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "주얼리공방"
    },
    "text": "銀ジュエリーを購入とワンデークラスが可能な指輪工房です。 慶山駅から近いため、タクシーの基本料金距離です。 テグからも簡単に訪れることができます~ 公共交通機関でバス939番に乗って玉山ウバンアパートで降りれば見つけやすいです。 銀で自分だけのジュエリーを作るワンデークラスもあります。 そして銀ジュエリーの修理とオーダーメイドを主に行います。 カカオトークのIDはsnack320で、営業時間は毎日10:00~21:00で、週に1日は休み、祝日は休みで毎週火曜日も休みです。 銀ジュエリー修理から様々なワンデークラスとジュエリーオーダーメイドの価格リストもあります。 来る道は慶山駅から近いので、公共交通機関でも簡単に訪れることが。 タクシーを利用するには基本料金の距離で、大邱からもアクセスできるバス939番をご利用ください。 自家用車でいらっしゃる場合は、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "指輪工房ではどんなジュエリーを購入できますか？",
            "answer": "当店では銀ジュエリーを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスでは何を学ぶことができますか？",
            "answer": "ワンデークラスでは銀ジュエリーを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "慶山駅から指輪工房までの交通手段は何がありますか？",
            "answer": "慶山駅からはタクシーの基本料金で移動することができます。またはバス939番に乗ると玉山ウバンアパートで降りると工房が見つけやすいです。"
        },
        {
            "question": "テグから指輪工房に行く方法はありますか？",
            "answer": "テグからも簡単に指輪工房に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "指輪工房ではどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "指輪工房では銀ジュエリーの修理やオーダーメイドを主に行っています。"
        },
        {
            "question": "カカオトークのIDは何ですか？",
            "answer": "カカオトークのIDはsnack320です。"
        },
        {
            "question": "指輪工房の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "指輪工房の営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "指輪工房の定休日や祝日はありますか？",
            "answer": "指輪工房は週に1日休みがあり、祝日も休みです。また、毎週火曜日も休業日となります。"
        },
        {
            "question": "自家用車で指輪工房に行く場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "自家用車でいらっしゃる場合は、事前にご連絡ください。駐車場の手配をいたします。"
        },
        {
            "question": "指輪工房の価格リストはありますか？",
            "answer": "指輪工房では銀ジュエリーの修理から様々なワンデークラスやジュエリーオーダーメイドの価格リストもご用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 417
    }
}